Title: FAQ

----

Introduction:

Auf dieser Seite haben wir die häufigsten Fragen rund um empAI für Sie zusammengestellt. Sie erhalten so einen klaren und strukturierten Überblick über unsere Plattform, deren Funktionen sowie deren Nutzung.</br> </br> 

Ob Sie gerade erst mit empAI starten oder detaillierte Informationen zu unserer Technologie benötigen – hier finden Sie die Antworten auf Ihre Fragen.</br> </br>

Sollten Ihre Fragen nicht vollständig geklärt werden oder sollten Sie spezifischere Informationen benötigen, steht Ihnen unser Support-Team selbstverständlich gerne zur Verfügung.</br> </br>

----

Sections:

- 
  sectiontitle: Erste Schritte mit empAI 
  questions:
    - 
      question: Was ist empAI?
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: Wie funktioniert empAI? 
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: Wer steht hinter empAI? 
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: Welche Branchen profitieren von empAI?
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: >
        Wie schnell kann empAI in meinem
        Unternehmen eingesetzt werden?
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: >
        Welche Ausstattung benötige ich, um
        empAI zu nutzen?
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
- 
  sectiontitle: 'Technologie & KI '
  questions:
    - 
      question: >
        Gibt es Anpassungsmöglichkeiten für
        mein Unternehmen? 
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: Wie sicher ist die KI von empAI? 
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: Welche KI-Technologien werden genutzt? 
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: Wie wird mit Daten umgegangen? 
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: >
        Wie wird die Genauigkeit der KI
        sichergestellt? 
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: >
        Was unterscheidet empAI von anderen
        KI-Lösungen? 
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: 'Welche Hardware- oder Cloud-Anforderungen gibt es für den Einsatz?'
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
- 
  sectiontitle: DSGVO und Datenschutz
  questions:
    - 
      question: Ist empAI DSGVO-konform? 
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: Wo wird empAI gehosted? 
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: >
        Wo liegen die Nutzerdaten und wie lange
        werden sie gespeichert?
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: >
        Können Nutzer ihre Daten löschen
        lassen?
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: >
        Welche Sicherheitsmaßnahmen gibt es zum
        Schutz der Nutzerdaten?
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: >
        Welche Daten werden von empAI
        verarbeitet und zu welchem Zweck?
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
- 
  sectiontitle: 'Zugang & Nutzung'
  questions:
    - 
      question: Wie registriere ich mich?
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: >
        Welche Voraussetzungen gibt es für die
        Nutzung?
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: >
        Mit welchen Systemen ist empAI
        kompatibel?
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: >
        Wie wird empAI in die bestehende
        Systemlandschaft integriert?
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: Wie läuft die Einführung ab?
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: >
        Welche Kosten sind mit der Nutzung von
        empAI verbunden?
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: >
        Gibt es verschiedene Lizenzmodelle oder
        Preispakete?
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: >
        Kann ich mehrere Benutzer innerhalb
        eines Unternehmens anlegen?
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: >
        Wie verwalte ich Benutzerrechte und
        -rollen in empAI?
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: Welche Sprachen unterstützt empAI?
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: Kann empAI offline genutzt werden?
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: Gibt es eine mobile Version oder App?
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: >
        Was passiert, wenn ich während der
        Nutzung auf ein technisches Problem
        stoße?
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
- 
  sectiontitle: 'Support & Kundenservice'
  questions:
    - 
      question: Wie erreiche ich den Support?
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: >
        Welche Support-Optionen gibt es (E-Mail,
        Chat, Telefon)?
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: Gibt es Tutorials oder Dokumentationen?
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.
    - 
      question: >
        Werden Updates oder neue Funktionen
        automatisch bereitgestellt?
      answer: >
        Lorem ipsum dolor sit amet consectetur
        adipisicing elit. Tenetur inventore
        corrupti laborum laudantium fugiat
        deserunt impedit facilis ex modi ipsum,
        unde repellendus atque voluptatum
        facere.